<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sala da Ana</title>
    <description>Aqui você vai conhecer um pouco mais sobre mim e sobre os meus passos profissionais sendo disseminadora de qualidade de Software
</description>
    <link>www.anapaulavale.com.br/</link>
    <atom:link href="www.anapaulavale.com.br/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 29 May 2016 21:23:41 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 29 May 2016 21:23:41 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.6</generator>
    
      <item>
        <title>É por aqui que tudo começa!</title>
        <description>&lt;p&gt;Seja muito bem-vindo ao meu novo blog! Sou a Ana e vou começar a aprender muito com vocês,
contando um pouco da minha vida e compartilhando o que venho aprendendo sendo Quality Assurance
aqui em Floripa, cidade linda e friorenta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aceito sugestões e recebo dúvidas para o que vier. hahaha&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Obrigada pela paciência e vamos começar!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 29 May 2016 19:23:45 -0300</pubDate>
        <link>www.anapaulavale.com.br/blog/2016/05/29/welcome-to-jekyll.html</link>
        <guid isPermaLink="true">www.anapaulavale.com.br/blog/2016/05/29/welcome-to-jekyll.html</guid>
        
        
        <category>blog</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Fui conhecer o TDC</title>
        <description>&lt;p&gt;Na primeira conferência que vou em Florianópolis já dou de cara com pessoas incríveis no stand da RD. Pessoas empenhadas e comprometidas em divulgar e mostrar pra galera da área de TI o valor do nosso produto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eu estava muito empolgada para assistir a trilha de testes, mas perdi a oportunidade porque fui muito retardatária e perdi os ingressos. Mas daí que vem a minha querida RD e me diz que eu vou poder participar da trilha de Ruby, no sábado, dia 14.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na trilha coordenada pelos grandes Nando e Danilo, pude aprender coisas que nunca vi nada vida e nem imaginava que pudesse fazer com Ruby, como um bonitinho bash. hahaha Um console que uso praticamente o tempo todo pra realizar meus testes. Além disso, deu pra saber também as muitas gambis praticadas no meio de quem desenvolve código (seja dev ou tester) e também, graças a minha querida amiga Barbara, pude conhecer pessoas (e ídolas), como o Stefan Teixeira e o Elias Nogueira, caras muito engajados em levar o poder da qualidade pro resto do país.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de tudo isso, o network que a gente tem nesses eventos é maravilhoso e enriquece bastante e te faz buscar conhecimento onde você nem sabia que existia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Até o próximo TDC!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 29 May 2016 19:23:45 -0300</pubDate>
        <link>www.anapaulavale.com.br/blog/2016/05/29/particicapao-tdc.html</link>
        <guid isPermaLink="true">www.anapaulavale.com.br/blog/2016/05/29/particicapao-tdc.html</guid>
        
        
        <category>blog</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
